[I/A] Puzzle & dragons (341) 18.8 for new no re

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

頭先條76撫子片差個神原武器

no re no gay no seafood

神原武其實都幾離地
我有兩隻都唔進武器
本體兩個形態都有用

追擊gay佬

Sb L 真係幾好用

一隻都冇
個POOL伏到30抽左右得兩個七星

agger

神眉仆街死

係咪聽晚熟放送？

蛋龍儲石碌左兩隻
入左火車隊就冇再用呀妹

是

nezeko

火車隊不嬲都唔係用呀妹

咁你用乜

聖誕真G

冇 換走左

呀妹都唔係打手位
蛋龍大防盲兩手大指超好用

咁靚都換走
係咪人黎

一隻又肥又矮既人外 一隻係女

Lm

我真g蛋龍一齊落

痴撚線 蛋龍咁得意 唔好同咩男男女女扯上關係

流明

LM

又捉到件基佬

貫比我睇睇

6色貫

你柒姐
官方數據7,8星加埋超過20％
利申 我仲柒過你

一定係欺詐

又講你果兩粒

死gaylo

冇人講扑姐教人無限回體？

罰你追返之前個post

用左，無限回體無限裏魔廊無限升lv，而家升到1300lv了

你老尾場場都係出依隻 到底有冇撚加倍過架

人類總是犯下同樣的錯誤 3個6星限coin換乜好

all in 零龍不考慮

機會已過

唉都係學翻揸火車算

早知換埋就算

真 all in零龍

火車而家有得入莉娜

終於加左阿扑

好用咩

有冇ID分享吓

要pay床最貴個plan先add得

一般

老海鮮又出山埃TIPS

第一次見人用十抽龍

無豬頭唔夠sb
又無錢用蛋龍武器

唔緊要，你係魔王，有話語權

唔好自私啦

下
今次個活動唔係主要換零龍咩？

星期六FREE？帶你一齊搵扑姐，比你體驗下最貴PLAN

問多次，白蛇定魔血玉，最後5大印，定係sh

得5個就唔好換喇

做唔做到龍王靠佢

完pool再講你知

轉轉轉好煩我裏列界都未過到
89寺係咪變武裝好

唔該巴打

用咩隊啊列界梗係用海魔女

冇海魔女
撫子隊唔知點組
得木跡一隻九筒冇乜傷

咁用白蛇搭人地義勇

講起 我都未打

隊長已經冇

用米妮武
一樣sb+L

嗰個POOL就完嗰陣 我啱啱回鍋
所以得唐老鴨

我反而無米妮成個pool我得隻免費米奇

米妮武有用啲
有時隻龍跳起招二技
大國主嗰到開米妮轉一橫心 拆兩串 轉轉珠撈一串木
已經發動到盾

劉唔夠6水轉心又可以開佢
下次復刻必換

係咪仲有下一水

換左3隻 早知換埋呢3隻
因為本身有3隻就大意左 冇留意到第4彈成堆都有幾隻

米妮冇得換

哇我屌依家啲人掛海魔女真係冇個食夠5防坐

換隻killer波 用米奇老母秒過

好大陣老人除

★都係選擇咗聖誕龍
★手持得12隻都係少咗啲

BTW啲加珠係唔係改用橫好

呢隊啲武器係咩事

堆齊啲抗性
剩低有位就疊下加珠咁

有冇大佬可以trade粒海蛇龍希石比我

174487745

Added有幸加到墳巴

換咗

感謝

須佐應該點覺？
岩岩睇佢覺醒原來咁好用

5防坐1機械殺？

7*6 maagi就4潛2攻殺
一般木隊就2潛1防毒drop

請問這裡有沒有管理員

山本話個放送係超簡短
咁應該乜都冇
頂多講情人pool

求山本h圖

今晚大介撚狗

每個月既9隻超轉生公佈

未完咩

營終

佢都講明乜都冇
上年週年前好似都係養生

超簡短即係連進化上修都冇？

梗係儲晒去週年啦⋯⋯

正啊
週年又播啲冇乜用嘅進化俾人睇

收到幻幻D堅料，9週年每個月派90石派足一年

每個月派9石

好似講過每月都例行做

屌佢老味 lv9打咗成條體都未得

搞咩用咩打

試吓玩阿良良木 冇9格 搞唔掂 再唔得繼偵探先

同小號協，無慘重力尾王輕鬆1 take

正啦 不過我冇細ac 你哋個個兩部機？

Worst復刻9次

我係 佢地高手直接正攻
我同你打多場，你做重力個邊？

我有預感今次搞掂

用返碳狗/撫子 算啦

我頭先用撚仔唔夠血 轉咗隊

養兩個帳會窮

咩嚟

小號淨課8蚊/15蚊，連pass都冇買
不過好能歐

左右協暗式硬爆

義經

係啵 有暗式喎 抽咗都未玩過

搞掂 差唔多打咗一半大蛇變身開埋偵探 都要三turn先死

暗式咁撚硬打多一兩次都過到啦

係囉 用咗阿良良木 伏咗

打難關專用 專心轉珠過一場就可以收返埋

差唔多啦，同吸血鬼一樣200億
亂組入去係易炒

屌 我都要試下打裏魔廊先 上次攞唔到魔王有陰影 冇再掂過

研究下點砌先

唔使帶大蛇 可以睇左邊關有先制先至轉三串暗過版

得喎 下次d新關過唔到真係睇攻略過咗佢算

G

？？呢個唔係雷姆喎

細蚊仔先鐘意動漫，我地大人鐘意男人

比起啲動漫、男人，我更鐘意你

話唔定有仙魔大戰復刻頂住先

出9石POOL
最低9星

呢期我都打左十場左右 影都未撚見過

繼 “我地係gay佬” 又多位會員出櫃

你又出櫃

當gay佬變成大多數 非gay就變成小眾俾人歧視

If you can't beat them, join them

★JOINT-US

阿市你變武裝啦

一入到黎成浸腥味

好叻仔 打極限降臨終於唔洗死

唔好啦

呢到究竟有無管理員

管理人員都係gay

做個不基的0仔

可唔可以做個不基的1仔 或者叫做 有條件的1仔

依隊無金魚可以用咩

唔好抄啦
隊野廢

場場都係潘朵拉 up左乜尻

夏水時

兩場水兩場暗 唔撚想打

個po今次真係俾你兩個搞彎晒
拗唔返直

仲難有

唔會 有得換

夏水時比金魚屌打啦
我寧願同金魚做愛

我隻金魚無材料進化

今晚有公式放送，以９周年前夜祭為主題
既然主題是這樣的話，大概就會講講
－更多９周年前夜祭的活動，例如派石派抽？
－情人節活動快要復刻，也應該會講一下這個快登場的活動吧？至少也能把角色的圖鑑圖（非技能）拿出來
－最近實裝了新的覺醒技能－十字強化（同屬十字消２倍攻擊力加乘＋超暗闇 drop減２回），但還未有新角色／新型態擁有此種覺醒技能，也許在下一波的究極進化（不知道今晚會不會有公開呢？）才會出現
－疫情嚴重，Gungho又ＷＦＨ，效率又再大跌，真的有點擔心９周年的活動啊

扑姐今次好用心分析，睇佢全版廣告都抵

人地問冇金魚放乜啊嘛你都唔化嘅

唔進化照用無問題喎！！！！！

我地鼓勵到更多人有勇氣出櫃

原來物語咁多隻大獎都上左海鮮榜
果然係好pool黎

海鮮榜S、SS級齊曬
係咪已爆機？

定義 爆機

過到PASS關

值唔值換

你cap錯圖 應該要cap你有幾隻印

隻新木係app media ss
但佢提有3個9筒都唔提提子

咪格硬換啦⋯⋯

新木玩7*6係用貫嗰邊

隊長技都唔同

提子板係隊員向

要刷幾多隻

要升54技

打完一場7x6撫子真係眼都花﹐用左36分鐘
之後轉返火車打26分鐘打完
真係唔太岩玩7x6﹐不過7x6係幾穩GE

冇咩必要都唔玩7x6

7X6＝攻難關＝打一次
刷野＝要快＝用5X6
有得揀想用4X5

火車隊隊都要偵探

其實想問上面果3隻係咪垃圾

★遲啲唔洗刷野試下過表魔廊先（利申未過）

真 輕鬆轉橫

希望山本可以出啲5*4 面板隊長

火車用埋PASS 打海皇拉兩次九筒加兩串火就KO佢
其他都係食菜咁過﹐我呢d 用一次7x6隊過一次魔廊就夠

希石爽刷
係時候入定貨

★54唔怕唔夠豬咩

新手lm

海魔女出固定珠

巴打點組

★邊夠力

輕鬆兩橫

貫通呢

開埋火i 16秒轉，除非手殘咪應該轉到

有無隊抄

MARKED

兩橫 戰場原21億

想用3*4玩雙炭
順便橫堆

想用5x4玩十字隊

最好一陣公佈光之美少女合作決定

淨係識呢個

有冇海魔女fd add
想玩白蛇但係冇人放海魔女

你屙尿起左腳定右腳啊屌你

幾十萬個玩家應該淨係得兩條傻仔會咁諗

其實可能係一條
好似你咁上轉珠驚po都要開分身

Gchi呀BB

忍你好耐 成日JER住曬

基佬孖寶又互含

消滅基佬，人人有責
口誅筆伐，由我做起

咁我個孫都唔洗睇獵人啦 佢老公又可以食軟飯

美少女戰士，另一套野嚟，好似係

最緊要派石
理得佢有咩新合作

冇石我翻唔到身
第14抽 依然零 7,8星
聽日抽多一下算

屌 睇錯

山本正仆街

聽日抽海魔 all in 啦咁多位

個神up pool數一數二廢

山本真係唔用腦⋯
呢幾日咁多人7*6，都唔出妖常王、花嫁大佛比人追

無妖精王不了

大佛勁咩

個個神UP POOL都比狗屌

★個POOL出到咁都係想叫人唔好抽啫
★不過聽日十一點都係準時有得睇你地嘅抽蛋圖

有米雪王 幾好啊

好耐都無all in SGF 頂盡都係抽兩三下
靠pass 每月一號送印

no news?

之前送抽大印難出啲

今晚放送啊清

梳=.=

捷報 明天SGF

一陣又有位清比人貼堂

血純驗証第九年
1.9/90石抽

已經知有咩活動了

有無人有上年抽唔到80石個非洲認證

米奇老味復刻

一定係除非唔係

道歉得把口係唔夠架

80石加十連抽 受害者
二樣都無中過

非常期待

比次機會 想要米奇老母了

我都叫中左一次80石 歐歐地

個ac食左十舊屎咁

不要提

木屬年

我都有一次

木魔女帽上左神枱未?

老味好勁喎BB
我中既三隻 鴨 米妮 老味陷家剷
全部仲用緊

今晚會上了
木3倍 1串木 10攻 加10c , 500萬固傷
武裝 改三橫三大血

橫排變六筒即刻ssss神裝

幾點開始撚狗

其實而家已經撚緊
你feel唔到咩

我諗住淨係打一隻出黎 打左兩日都未見過 屌

讀心~ 依D咪係讀心囉
隨隨便便打下都出3隻 先兩條氣

成班老屎忽又圍爐

同光之美少女一齊出就prefect池喇
你話係唔係呀bb

成堆老屎忽互屌屎忽⋯⋯

大家圍個圓陣！畀啲士氣！

圍圓陣⋯⋯
Pat Pat對外！
再搵人大大力咁打！

都係女人好睇

唔好屌屍得唔得

唔屌米雪王唔通屌你？

唔係對外 係對住你隔離個人

屌孔雀王好啲

4隻手，可以揸4條陰莖⋯⋯
但我冇咁多條⋯⋯

一隻指插 兩隻捽lin

發覺原來你有啲變態⋯⋯
我地都係少啲接觸好啲⋯⋯

理性討論

請問這裡有管理員嗎

呢到班人唔係屌屍就玩屎忽 都變撚態
都係準時睇扑姐廣報告好

你咪又係戀母狂

請理性討論 未必係已產子

殘體字but true

大緊肚仲好？

倒數9分鐘

3分鐘放送

悶到訓著

哇 爛仔復刻

成日睇啲孕婦拍啲色情寫真
真心J唔落⋯⋯

小忌廉！
小忌廉！
小忌廉！

遊戲王復刻正喎

信唔信扑柒你

我留意左呢位清好耐
試下俾d尊重 唔好咁重口味

關你撚事咩 死毒撚

又出新木限

戀母又未產子 咁唔係孕婦係咩 邏輯正確

開圍骰通殺！

喂！ 收下把口啦，人都走咗，留番啲口德啦

遊戲王復刻

比賽！！！！！！

準備定換情彩

新圖綠頭髮嗰隻咩嚟

雙魚

竟然係sailormoon

龍刀係邊隻？

黑撚哂面咁姐係點

火龍刀

真係冇咩印象

對眼做乜鳩

魔女弟子

動L圖，可能下一條就驕羞

會唔會同原版一樣嚟搞笑

式神

式神呀

屌你出式神

咁快又式神

on9，又式神

咁快⋯⋯？ 都齊POOL⋯⋯

咁快？？

火L版

潤羽露西婭

咁快復刻式神

式神復刻 某歌手可以再追了

火橫先啱

大介:無buff齋復刻

唔會加新野掛⋯⋯唔想單追

式神係jm9

冇新嘢 唔洗抽

式神咁快 勇者靈壓消失左

100石!!

係咪最快既復刻

On9營運

洗唔洗咁撚快

大魔女幣

又派大印

嘩屌換魔女

應該得龍刀郁掛 嗰隻唔係skin咩

啲掌聲少到

係咪就執

pass撚多一粒?

終於有床魔女

魔女呀

新魔女都有

魔女

新魔女都有得換

9週年先100石

魔女coin 邊個成日話無火帽 換啦

4魔女

派得即係會出新野

PASS 又贏

正啦 大印一粒 唔使用25個虹章換

爭訓魔女
可以換齊了

佛心game

山本又贏

PASS送多一隻

堅持唔買

式神咁快復刻
係咪準備變做雙週地下城
牙介回歸初心

Pass多一粒咋

唔買不如DEL GAME

又fever

都好過無

短到

大魔女唔洗追⋯⋯
仲要兩飯⋯⋯好撚爽

短到咁

講明超簡短

8分鐘就完⋯⋯

得8分鐘

10分鐘都冇

正 終於可以換暗魔女刷章，一路魔女都單吊佢

好失望，竟然唔係宣佈執粒

重點 免費一粒章換大魔女 10選1
Pass多一粒

咁都叫好過無
自選兩隻喎

cls咁短

趕住收工?

本來預10-15
點知得8分鐘

短先好呀
唔好咁多廢UP搞氣氛

雲魔海魔

特登返公司錄架

式神復刻有冇新寵

情人節出完圖就算數？
能力呢

缺 火魔、睡魔
一次過補兩個坑爽到

換隻雲魔女 開心仔

式神唔洗抽
又可以sh
醉愛大介

仲有2個星期WO 起碼下星期4-5先有料啦

7分鐘直播,不如唔好播

再下星期先出

無新寵無buff

咁都要拍片

BUFF 下光式啦好心

邊條撚屌話火車廢
屌你老母今次要抽到有

正日再派多900

山本哥對玩家既承諾黎
每月一放送

去到九週年先有合作

原來有人信

其實係準時播片

勇者都未復刻就復式神好等錢洗等人追tier1火式

三光式0火暗表示很想抽了

仲火車

出隻木式神啦好心

火車我來了

kof呢屌你老母

有暗式但係無用過

唔要魔女，換50石得唔得？

遲仔好似係 話係廢版炭

唔火車唔通木車呀
你撫子加番秒數唔洗12粒再講啦

咪有100石囉 唔好咁多要求

齊隊中唔到暗式

應該係因為素材俾人屌
勇者無呢個問題

買必中包

仲有黃金賓周

中哂光式

做咗魔王就冇用過

3分1機會 繼續買

呢隻係唔係火龍刀

做唔做魔王都冇用過

日日用來打裏魔廊

上次買左4包中2光2暗 最後要石抽先中到火車

重點係二手西

應該係士狼

火龍刀=雜色
雜色年來了

上次打魔王冇火車既叫哂春
今次仲唔抽等幾時

啱晒可以抽返金魚

火車過晒氣，仲抽來做咩

已過氣

有人話eva又delay 搞到出唔到合作
所以復刻式神

700石得一隻

仲魔王
龍王喇

反而暗式神仲威緊 冇嘅抽返隻

連燈話過氣
ok 識做

派完魔王又出左撫子之後已經用都無用過

佢可以復刻其他野

希望一星期reset一次包包

話說火龍刀仲有好多上修空間

式神俾人屌冇得進化
一舉兩得

情人節梗係玩情人彩龍，仲玩式神比人笑

火龍刀肯肯定係雜色一姐

祝你再中

唔好上修
維持標準大印

火車比人話過氣公廁
撫子又話無手指12粒木比狗屌
連登仔

火龍刀得6甩覺醒，山本會唔會覺得有D唔好意思？

玩開暗式

又式神

下半場來了上次6個必中包紀錄：
0火 5光 1暗

米奇老母

我肯肯肯定係攞黎試新覺醒
十字隊

我覺得復刻式神係俾人刷精蟲
我都要刷

印花黎

其實唔中光就ok
近幾個月買嘅所有必中都係光
買兩個就兩隻光
屌星奈光bb呀

之前幾pack單吊新木魔女唔中
屌你而家有得換

都啱剩係留左一隻

你就好今次又出多3星期就可以儲夠11隻光式

成個pool單屌 天狗
衰咗buff，又無加新野
不抽了

又熱門？
拉

要我玩公廁我不如玩返暗式

你個名

有早知 冇bb

有問題嗎？

你推左

暗式最大潛力
雖然下次可能又會講句野先死
再下rd大力先制

屌你抽過十pack SGF都無鏡魔女, 依家免費有得J

唔反山本爸爸了

以為可以慳錢
又要追火車

白蛇或成最大贏家

唔好追啦 等下一班

火車一黎5石機
二黎有必中包
易追過限神好多

上熱門等陣全連登都知呢個post多基佬
唔得架，會引哂d gaylo新手入坑

咁咪好 多人玩

五石機易追係咪搞錯左啲野

手持2隻火車 又可以pass 儲石

應該龍王要用

你都非基
咁全個post都無基佬啦

手持各二 打打關又養生 真佛心仲送魔女 唔使追sgf

莉娜有冇機上場

係得山本先咁撚閪
出情報既情報
有邊次唔係出節日復刻當係一項情報
只係為左撚狗

可以專心返dokkan了
2月尾再返黎會山本哥

跟機
5光1火0暗
希望今次補得返暗式

穩咩?

只有抽唔到
光暗都齊

月任幾正 唔錯

Cls公司
全部圖都係女出黎托柒

火車都唔穩，邊個穩係打得耐姐

式神又復刻？？？

唔理穩唔穩
淨係日日打裏魔都是痴線行為

屌你老母，俾左負皮，自己反省下

仲有fever杯

又黎抽石 9/900石

唔好歧視啲死gaylo ok?

換雲魔海魔

唔ok

9/9000石

木魔件武有潛力⋯
要換定兩件進武⋯

當初追火帽係jm9

早買早享受隔咁耐

我睇完未打已經覺得好撚攰

可以換雲魔女了 佛心公司

唉，我手頭上啲大魔女貶值曬

呢幾日叫春木隊無雲魔用，大介轉頭就送

早追早享受 遲買平幾舊

其實雙海魔係咪真係咁重要
嗰陣抽到rider換咗入隊，第2隻海魔同把杖之後做埋印花添
兩隻覺醒一樣水珠又轉得3粒回同手指buff真係每turn都要咩火埃cd2都咁用啦
定係有d咩咁犀利要用token換返返嚟

依家俾你地抽到都做唔到魔王架啦
計我話一於sh 唔好俾大介賺

對波

唔駛儲埋d濕鳩希石進裝備

其實海魔隊目前同火隊木隊比唔係好勁
唔洗追海魔啦

森魔雲魔 arm arm好補齊洞

兩隻非必需嘅 一隻都無就幾大都換一隻

依家火隊都無人玩炭

玩火車又無人拉橫

火帽好似唔重要了

咁快又式神做乜撚，復刻神器龍/大罪龍武裝化好撚過啦

海魔隊長技要用主動

又要刷精蟲

水火木睡海森鏡1隻，光暗雲兩隻換咩好
舊光暗轉掉落帽?換多把雙破鏡杖?定係求其換兩隻印花就算

一次過換哂雲魔森魔
明益木隊

但係rider+海魔都一樣每turn開技架

雲 解覺隊員
光 倍經
暗 掉落率
睇你缺乜

心L

D大獎過哂氣
九十月果陣d人仲話火勇起碼威一年
笑到我

鏡同海掛

睡海森雲鏡魔女把武太勁
你想堆 橫/提子/抗性/防綁/SB既時候，一把就齊5粒加珠
真係建議換黎進武

點解兩個coin淨係換到囡囡
係咪迫害基佬

正呀！仲未有森魔女

30turn同堆哥雷姆一齊守倉啦企鵝變身嗰turn前排財窟都有得威下

所以睇你玩開咩屬
用黎進武好方便
加珠又唔會驚堆得太多，太少就驚

係咪因為賺到錢

仲威緊囉 入炭隊

咁就換兩隻新既進武啦thx

換唔換墮龍好 成個星期無入過驚

坐左幾耐？
仲炭隊

營收最多就係式神

屌佢老味 無留五色嗰d 淨係得大細彩虹 搞到全部都進唔到

一早已經睇住個進化表嚟換

真係戇鳩 勇者都未復刻

早買早享受
你話特價就話抽
依家又唔使打魔王
搵邊個抽

我就係冇睇

留名等睇復刻完又有人上嚟r精蟲

巴打你係6光

大把人無火車，次次攻新關都得個望字
依家仲被稱為最強隊長
依家唔復刻比人追
遲啲退居二線仲點呃人錢

好陰濕架 進裝又唔同

我換晒彩虹 淨係有得進裝

只要能通關的

每隻妖怪每個型態都特登搞定一隻

其實5色可以同人換

山本一撚定之後出新野推高天花板
建議各位ching 忍忍手
中過唔少伏咩哥瑪先生，神威遮復刻完之後變condom

曲藝士

逼害你班基佬 快啲del game

邊個會換俾我

咁快又火車,痴線
出番大罪得唔得
果期冇刷

印象仲火勇好似一次都冇用過...水勇都係

我想要偵探呀

非基

依堆 本身都冇抽
印都做唔到
等變武
而家連復刻出武都冇

偵探 妖精王

實有放心

邊個笑火車同碳狗

呢度咁多基佬

我！
憤god出聲點會唔換

留名睇雲魔笑到最後一路坐住喺度睇你地鬼打鬼

公認最強都唔追？

我火車打裏魔廊靠阿妹個火帽4橫排做輸出

有，打表魔廊火勇有用，依家影都冇

得一隻海魔,冇睡魔
應該換多隻海魔定換睡魔?

勇者蟹哂

火車打魔廊會拉橫加咩

睇埋啲垃圾網

唔緊要啦都復刻

我拉橫

唔睇邊有得J排名
唔J排名唔洗追隊長啦

買pass

有一隻水魔女 雲魔女 換光做武定換多隻水玩水隊

J乜排名 人人都有嘅野

老屎忽又串

水係雜色喎

想刷多兩條火key 備用咋

有人無火車架笑撚死

新火水木光 魔女都冇 點換好

火打列界C服d
木幾好J
水 光 好似幾勁

心旭旭要換木

公廁都冇

又串乜撚野呀，日日係到屈
個個網係新手開㗎？

現環境 新光萬用隊員
新火木已過氣
新水期待配白蛇玩下水隊

睇你玩開咩屬
光 本體必換
水火木 就番你個BOX揀黎進武

森魔無流行過點過氣

我地意見一致喎

打表列威左半日

木魔女唔洗入木隊做貫通？

咁係米奇老味威啫關佢咩事

復刻得式神
唔爭在再開過魔王Ta啦

用12粒嚟貫或者單靠森魔5cd都好尷尬

你唔係講舊嗰隻公廁掛

新定舊

新舊都唔入隊嗑⋯⋯

新木魔女

有人妖王,光有咩用

限30分鐘連過裏魔門+裏魔廊

人妖王都無解覺禁消

得舊火水木暗魔係咪應該換海同雲？
定換兩隻海

兩回事嚟 招技好用

冇架，唔好換囉臭B！！！！！！！！

睇好水隊可以換海魔 不過投資涉及風險

豬豬 豬豬（？）

今次唔洗打直接派ok?

想要修行 幾時先派

雲就必換架啦

第二隻睇你玩咩隊多，床都已經好少用，森就無話一定要用佢，海鏡做隊員超班

根本撫子隊冇位落呢隻垃圾人妖

人狗殊途呀

屌海魔好撚樣衰 唔想換

抄咁多隊都冇人落 啲人寧願落肥仔

咁撚串？
落閘放廢老

下 又發現gaylo

建議山本拍片好似人民大會堂咁
搵成班二打六翻去開會
邊個唔拍手槍斃邊個

直接光魔女啦，又人妖又肥仔，重口味到咁

汪

派魔女冇人拍咁濟 笑死

八爪魚閪

係 過兩日就換

換森魔加入木隊啦

換兩隻啦，把武都勁

好

1粒換火帽 1粒換雲魔女啱啱好

自從炭仔裏魔廊打唔入
成個幾兩個月唔見人繼火帽了

我有大波妹海魔就實換係諗緊第二隻換咩

雲魔 另一隻諗緊睡定海好 有海玩水隊好似好勁 自己又無啲兩回破吸嘅武器 點揀好

Search魔女見到我個倉入面有隻咁嘅野
山本有冇諗住搞搞佢 係咪出情人節版本當搞左 算撚數咁

都係雲+森算,好地地玩八爪魚

可以小號揀海掛比自己

木屬年 不如換新舊木魔啦

76撫子應該好揪過火車

唔係佢廢，係暗橫隊廢
啲暗隊依家玩多串提子

舊木魔一打打

新稱號抽強王

真 換兩頂綠帽 人都醒神啲

係而家有4橫裝...

差：
火 光 睡

呢三個，點揀好

好野唔嫌多

山本又會咁好死

睡件裝幾好

無光魔1.8倍經你係點打經驗關

你有無pass先

大介: 我準備出8星限

情人靈龍8星

今期超轉生應該係火龍女
好彩既零龍可能有究進

茂茂

出左裝仲進乜春已成定局

有茂茂仲要考慮換光魔女？

講緊情人零龍呀死老野

光魔女多2%經喎

梗係有

冇睇到上一句

貿易商

光魔女少1sb喎

咁呀 光同睡啦

偷睇到死廢老又打完飛機黎 依家眼濛

打經驗蛋龍要sb?

今日即刻課pass 趕唔趕得切換多隻魔女？

你點睇的

派個下有pass就得

同時SGF刪除六星限

尋日叫緊雲魔女春既新手
今日有咩感想

係咪2月1派？

傻咗？
為咗1.8倍經？
火同睡啦

一復刻完就出新關新角

點解要偷睇
唔幫佢打埋？

別gay

正，唔反山本一個禮拜

山本完全唔尊重我地課金追大魔女既人
下期式神pool我一蚊都唔會出

姐係海魔女同雲魔女

老屎忽表示感恩

復刻式神
我寧願佢復刻CHRIS俾我玩下暗式

BTW七星已齊 蜘蛛洗唔洗追

因為你上次齊左POOL?

差天狗，但同衰助撞曬定位買8蚊包搏下都OK既

希望情人火龍女可以轉生
上年究進完 張圖超柒

其實我覺得係須佐強到離晒譜
系列神黎講真係超晒班

上次棄左驚
隻天狗冇料進

有衰助，天狗進武仲好

木屬不嬲隊員最勁

睇咩關啦

辣殺驚

光魔得嗰4倍攞嚟打8倍神王就得

新個隻暗七星係咪1/5隻拿卡

DeerChan真係好淫

式神復刻兩星期
係咪又係一星期一次必中包

撫子 人妖王 火式 暗式 水柱 呢D一隻都冇, 係炭隊齊, 係咪換哂火個2隻最好

抽火車先，抽5到再考慮

火勇上修
變身CD降到25、五色破防改成貫通

又水鳩新手
正確操作係ALLIN神UP
再睇下唔中邊隻先決定換

唔改得

上面先話完個神UP數一數二廢

last day 3月1
中間最少都出多次SGF

次次都話廢
有邊次抽蛋師唔抽架

炭隊都水尾

蜘蛛呢隻垃圾唔見有人用 唔使追

有光式就要追，光式專武黎

光式已經變咗張紙仔

咁麻煩了
要追多隻光式了

追乜鬼
邊有人會玩光式
同埋真係用咪退化囖

我咁多隻六星都有複數 係光蜘蛛一隻都冇 都算開心嘅

同你一樣

衣家先買pass, 係咪都有魔女幣派

都過到裏魔廊
係慢左少少

2月20號當日pass有效會送多粒，好似只限當日領取

點解會入箏龍

水都要做武?

唔該哂巴打

式神復刻會唔會有上修

全囡掛

有得揀既話想放埋你入隊，一齊轉豬

火車加3combo

又中宗介 仆街
上次出已經有2隻 進左武器各1

唔會，應該比你刷火

終於過咗裏列
魔門過唔到暗天

岩岩睇左

講到明冇

BB想中咩

想要千鳥進把武

係佢廢
佢招垃圾技

轉埋珠就差唔多

咩話派大魔女
咁岩差訓魔森魔

係咪要all in
放棄神up?

偵探仲好啦
千鳥七星黎講都算最尾果d

千鳥要同廁女根本就係印花type

用+3s/+2s用易啲

lv9用炭，隊員莉娜，輕鬆過

加J打

啱啱前幾日先cut咗個pass
又要逼我續返
山本真係識揾錢

Reco 76 撫子個隊冇樹鎖仲有冇得玩

裏魔廊

9lv原來咁易打

將軍澳有班黑社會虐待流浪貓！仲放上IG：早知就踢撚死隻貓！

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

寧願佢個個月搞呢d 我都買得安落d

係喎 有依隻 舊光魔女拎黎做印算

其實過咗1000之後舊光魔真喺可以拎去做印

暗魔女射擊隊

想問如果而家課pass 會唔會多一個六星限代幣

呢度剩係要求一隊炭 火車 撫子打晒全部關
刷野都係用上面3隊

Pish

有無ching 可以掛幾日海魔女比我刷一刷 我無gungho 件裝
順便用埋個親友留id 我加你 thanks

義勇件裝啱唔啱 一樣全解

要機殺打王喎

咁用番正常隊算 咁麻煩

碳加火saber la

轉幾耐？

係咪刷一隻就得 不過件武裝應該都冇出場機會㗎喇

我打 11分鐘

勁到...不愧係老屎忽

你做咩

我17
ching 好勁
我一見轉轉轉就會慢落嚟

Hea緊

唔開post?

冇靈感

而家有咩勁,鬼滅之後玩得好HEA
有抽下野,有抽到下D新野但最後都係玩返碳

真
其他隊砌大半日跟住就會翻去玩炭

其實係因為懶鳩
砌完轉完之後,開心完一陣都係用返1COM隊

去到高難度關我都係用番鬼滅隊，其他新野抽黎都係玩具用下其他隊無咁悶

見combo盾先煩

酷耶

碳加combo 好快攪掂

單邊炭先跳3下 勁撚難打囉

個post 好靜

未撚訓醒

我決定唔刷個木武裝 好撚麻煩

刷一個好快姐
你用魔門隊其實就ok
打多幾次就有

想玩撫子隊係咪換雲魔女就OK

仲難打過魔廊 成日唔記得拉心直比怪打死

記得留心珠啦......
留珠好重要
一定要學識

木g武我用真希波算
技都係盾

換埋睡魔女 or 森魔女都ok

正常都用saber
拉四粒火轉3c就秒

邊係要佢招技
同埋貪佢成70cd唔會跳起二技

我碳6分鐘搞掂

要呢d我裝返狐狸谷血好過啦
第二隻寵再裝木g武

新物語個武器？

兩個定位唔同攞黎比

3加珠1膠紙同呀妹一樣
呀妹仲要抽

連續2次七石機d中獎率都得1x%
今次富士見仲追唔追好？
得隻新暗同商家女

追

聽講而家木隊好勁
想加入有咩要注意？

我都係咁 真係好非

唔係 打關免費嗰一個

諗住見到宗介/莉娜就收手
抽極都無 屌

Youtube 7x6撫子隊全部都要樹鎖...
係咪無代用
雲魔女0sb

而家最易拎到既換隊長既裝備技能係唔係宗介
仲有無其他野

木隊邊缺sb

9ho自家pool

想問下啲6星限幣聽日過咗會唔會loop 返轉頭

乜料尼亞話新片個封面太裸露俾youtube ban咗

係咪白蛇

11抽全6星 仲抽唔抽好

想抽咩先

抽，琴晚屌完扑姐之後買龍契乞兒包
中咗墜龍，再抽富士見中白蛇

次女仲有多隻
咁換大波妹好嗎
鏡魔女total 4隻但好似幾有用
成手光式應該唔差惡魔殺武裝

屌到西隧咁闊了

扑姐真係唔屌都唔化

如果唔抽神UP, 抽富士見駁吓仲好
中印就可以慳番隻大印

一抽又多隻差婆 唔抽了

要留石抽式神
定買多個必中

唔係6星就ok

咁能歐

仲要唔要？
184,637,510

鏡魔留4隻做乜
木火埃幾勁使唔使留2隻

Sorry 你冇份

打足五日 轉到成隻狗咁
終於兩隻

當你15分鐘一鋪咪打左480鋪

12分鐘only

★ 這是昨晚公式放送的資料整合, 純圖片說明.

好幸福又有得睇扑姐啲全頁廣告+廢po

睇撞唔撞到多轉轉轉

原來係打依個
我都未入過去打

即是600鋪

addedthanks

職業轉珠師

抽蛋驚學人轉豬

山本彩學人做雞

尼亞而家忙到冇上水

尼亞？

又要抄隊拍片，又要衝rank，好難唔忙

added

★ 這是昨晚公式放送的資料整合, 純圖片說明.
block姐已經連廢文都唔打，直接要你禁入去睇廣告

Ching你慢咗喇
我上面已經po咗
琴晚扑姐都有同我講

尼亞同cool池 幾時出樣

終於比人排隊屌到文都無時間打證明好搶手full晒booking

牙bob闊過西隧了

純圖片都唔upload上facebook
真係為咗要你睇廣告

好過講gaylo

為左賺你廣告費可以去到幾盡

係 白蛇 海魔女 錆兔system 滅翼週回片

Youtube對抄隊一事 都睇唔過去

想知佢原本用咩封面

尼亞好似肥矮毒？

用左喇叭升生積龍
好有罪惡感

生仔龍算勁啦，抽蛋level

值過你食落d抽蛋安慰獎啦
佢個強度勁過唔少合作大獎啦

屌 終於出一隻阿基里斯 仲差一隻

玩提子係咪7x6最好

除非隊隊都有隻chris啫 唔係真係卡到爆

好似可以試吓

【師龍：就是 8SB】

★ 不單是成為了 8SB, 而且還多追加了全防封的特色.
★ 師龍, 就是撐SB寵.

⭐️睇扑姐的你就是SB

【扑姐：就是廣告】

★ 不單是廢po, 而且還多追加了全版面閂唔到的廣告.
★ 扑姐, 就是臭G賣廣告.

你呀媽，就是生你女人

8sb唔係用黎撐SB係用黎做乜呀，廢話到⋯

依家教緊弱智呀？

定喺睇完Bob姐都變咗弱智？

你做乜轉性反扑姐

一隻隊員 三把武
招主動技都幾屈

好有steve jobs再世feel
一睇就明仲好吸我啲精

★你阿媽
★係女人

屌喇星 原來惡魔使自己係7x6隊長

撐blog姐
反blog姐

呃正皮？
正皮係俾blog姐，負皮係俾43碎

奧分有咩用

你應該撐blog姐 睇到你個正皮

Sor 一入黎見到你quote 佢 手殘負皮左你

成日SHARE啲POST，啲新人入到黎既會唔會以為BLOG姐係PAD界指標

你估首席咁易做架？bob姐主ac 王者，魔王都有，14xxlv，全圖鑑齊

自從藍絲君收左皮之後就到黃扑姐唯我獨專

咁弱智妹唔弱智唔通醒目咩

一黎卡，二黎提子跟本係for 7x6,個setting係多串

冇反，我追開扑姐
啲廣告

全日得2頁
仲要係討論扑姐
pad已死

講到扑姐唔係PAD指標咁

★扑姐 = PAD
唔睇扑姐唔好同人講你玩PAD.

冇扑姐就冇今時今日既PAD

有

富士見痴線200石得5隻鑽
2莉娜2白蛇1宗介

好彩係分身

pad係為blog姐而出，睇blog先是精髓，抽蛋轉珠只是副產物

搞gay搞到連部抽蛋機都唔出鑽

木精靈王粒希石冇得用虹章換既
咁邊度有得打

新手

打裡三針睇下中唔中木精或者嗰日嗰幾款降臨地下城有無木精

1819號課好d喎，佢正9周年個event實有野畀有pass既人攞

幾時課都得

做多左喇

即係我

基佬係唔會明

我 立即 屌你老母
即刻 同 羽衣拉拉道歉

抽神up咪有，木精王

道歉 以身相許 OK？

BB

死開啦GoldenJJ

做咩大大聲講我個account密碼出黎

火車
我黎啦

故事mode 16關 卡心又無得轉心係做乜鳩 體力回收關?

15抽 未出貨點睇
後日挑戰第16抽
都係唔出貨就算了

故事mode 都打唔贏不如考慮quit Game

一開頭開騎撚，留翻d心第二回合回呢一次血就夠

四神呢3篇感覺上仲易過前面添

洗唔洗咁串呀
我新手過唔到又要畀你串
你過到好威呀？
D人話呢度多on9 老屎忽真係無講錯

小學未畢業

你確認神up果隻叫木精定妖精？

第二次一百石我唔信中唔到！！

過左了 第一round打一下先開騎撚
岩岩好隻野50%又唔開盾

人地唔想你浪費時間姐
因為故事mode 真係智障
基本上頂盡試一兩次就過到
不嬲pad 天降走火/卡珠好常見架啦

我幫你屌屎忽

魔王都拎唔到個班先應該quit

我第一日入黎個post
問個問題都叫我quit game
都係P&D blog果邊風氣好好多
個咩Blog姐答人態度又好
把聲又勁溫柔

★BLOG姐態度好
★你一定係M

唔順氣呀？

出嚟隻揪呀！

隻揪呀！

揪我吖！揪吖！

我揪你你揪我，點呀？

你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

見過我就收皮

Agger

sor 囉 依家quit , 聽日再裝番

走啦 故事mode我就過左喇 你拎到魔王未

我嗰個魔王好似特別啲

聽講你去咗買GME，贏咁多會課幾多PACK落PAD？

傻啦，梗係全部課俾blog姐

正解

一定要二選一
魔血玉 定 白蛇好？

正路魔血玉,但一定係大波妹

咩要一定二選一
點解一定要換
你咁煩惱要去揀，姐係兩隻之中無話邊一隻對你重要啲
更加唔洗講你問得姐係根本唔急住用
咁不如兩隻都唔好換

老屎忽大磨王

因為我連續中左五隻天才劍 所以想換一換

原來係想清印花
咁換魔血玉啦

換ed 唔該曬ching

★細印幣最後一日
★雖然換邊個都冇得升

細印幣換d咩比較好？

首先睇下自己冇乜

唔好咁嬲 BB
佢傻閪嚟

打到躁 都係打唔贏

睇完先識打

點換魔血玉好
海魔女
千鳥*2
孔雀*2??

BB豬

換你屎忽咩
之前串我?

BB好波
就換佢個屎忽

我幾時串你

話你兩公婆整到好腥都串?

你大獲喇激嬲我BB

岩岩回鍋無耐 有無blog姐懶人包

扑姐每日提你裝Adblock巧巧仁

呢個pool抽到驚，我見好多抽得好好。我自己就二十八抽得兩隻歐菲，其他全六星賣曬

屌刷左兩條體得一隻木亂入 連扑姐都刷到有D唔gur

好多全版廣告

助牙bob上樓，人人有責

聽日就有第一隻床魔女好興奮

我都係20幾抽兩隻千鳥

換完、進完武、放倉

咁無大志梗係用來速刷裏修羅

我見好多youtuber今次抽都好歐，我係少數非洲人

sgf 跟最近的sgf 一樣

阿扑跟最近的阿扑一樣

下面殘過最近

呢隊打裡魔唔係好夠力咁
道中要拉到好盡先清哂啲怪

少人一半提子，啲裝又咁暗，好正常姐

差床 光 海 換邊隻好

無妖精王唔好玩木隊
利申 無

點會用妖精王...aki個隊先最好正喎

比條lin望下

舊魔女=垃圾

唔洗對住隻人妖，心情都好啲，轉都轉得快啲

21分鐘左右，好似無妖精王快不過好似跟到呢隊

明明靚女來，ching有性別認知障礙？我都J左佢幾次

呢隊夠曬穩，最重要係連小號都跟到

冇黃龍把刀
入豬頭得唔得

應該得，只係第一層冇左防雲

屌由700lv打到800lv一隻木武器都未遇過

想問下如果落人妖 應該頂邊隻

用宗介武

1001

發覺無撫子好友繼新珠皮

我寧願要舊雲
去到食人魔要99回雲
雖然得一格
但都好硬眼

btw有中介武

琴晚同牙bob飛鵝山車震

食人魔封覺，76版面舊雲係一定要硬食

我意思係冇防雲
第一層如果撞火兔
舊雲可以帶到嗰層啫

不過佢呢隊我搵唔到位放解L lock既裝
又冇底褲

都有隻木skin 2rd解次lock啦
你又唔係rd rd 要轉屬珠

未落手買maggie

個SGF太廢 連一眾海豹都唔抽？

sor 得一隻要做隊員

今日神up無人講？pad已死

你岩
唔夠仲有隻雙跡

同埋佢呢隊好夠手指
我上面嗰隊轉到隻狗咁

想問個pass要今日買 定係之後買都有2個幣換魔女？

2月1至3月1前，期間買pass就會攞到多個幣

問多次先，啲細印幣會唔會再loop

唔會

我都j左

帶到果層可以唔使食99turn？

我都想知 但係其實唔見有人落落左係應該7*6入場 再要隊員帶樹鎖

雲唔係新cover舊咩
點都食99turn

第一次用火車以外既隊過，靠雲魔女解晒減秒封覺

竟然唔見神up userpad 已死

你抽未

而家抽

又上杉第六隻喇

10抽想要米雪王

歐過我

我不嬲歐

可以吸你歐氣？

抽到孔雀王我已經滿足吸到你隨便吸

咁你除褲先

998